一定要煲大藍絲廢老毆打男仔呢單嘢

宜家因為警方嘅選擇性執法，由撐警集會開始，我哋可以見到一班有嚴重暴力傾向嘅藍絲暴民隨意襲擊相反意見嘅市民，至到今日喺九龍灣連儂牆發生如此恐怖嘅事件。

血不可白流，既然比毆打了，就冇可能唔利用呢個案件，煲大佢，話畀社會知，一個政治唔中立嘅警隊，一個選擇性執法嘅警隊，一個濫用暴力嘅警隊，喺會嚴重影響社會嘅治安，甚至令到警察的支持者模仿警方過份的暴力行為，使到社會之間嘅對立更加嚴重。

齊上齊落

邊個先係暴民呀而家

Push

推

大家一定要自衛，唔好咁傻啊

發夢見到泛民齊集開記者會譴責市民暴力，順便譴責政府不作為，放任警隊

睇出邊暫時勢頭唔錯，宣傳唔可以停